有冇人今晚會放aapl tsla

炒完拆股消息，aapl會回一會，等下個星期跌到理想價位再入

拆股穿100

出iphone炒返上500

發發豬

你諗住100樓下入？

110入1/3倉先，跌到100再入1/3倉

唔郁

唔會

仲留tsla嚟做乜，好快大跌

1900個時已經咁講

拆股後有排升，你31號前好放啦

通常懶醒放左出去果下就會爆升, 買番果時就會高追左

tsla今晚上撚硬2500放乜鳩

SHHHHHHHHHHHHHHHHH

呢2隻都放？傻左？
只買不放
利申: 有aapl

放？核爆都唔放。
利申： 兩隻都有。

Will drop to zero

咁易估到星期一回咩

連登仔放=有排升

TSLA 有排升啦

回你老母咩，拆完股一定回？ on9

弱智都識上網

見到呢句就知要入貨

你早啲收手賺少幾百，遲啲調整就一去冇回頭，tsla係一個大泡沫嚟

樓主幾時出新片

AAPL 515呀呀

最實際嘅仆街可能就係Elon Musk暴斃

tsla都仲有可能散水

aapl依家先得三十幾倍pe，真係有可能穿400=拆後100咩

PE係呢個年代既科技巨頭已經無意義

appl散水都未到tsla散啦

就係話會PRICE IN埋未來盈利會增長,所以先有40~60倍PE都係合理價格
如果AAPL跌去400,即係PE變廿幾倍,咁計抵到爛喎,真係有可能跌咁低咩

舊經濟股先會話廿幾倍PE合理唧

無限QE
主要係睇資金係邊幾隻到
FAANG, TSLA, NVDA
佢地只要唔出大錯, 現階段資金就係一直流入
PE已經唔洗點睇 盲扑都升

岩岩玩美股
過往拆股 多數係 會跌穿定慢慢回升

跌到理想價？笑咗

估頂笑撚死
記住放咗唔等到世紀大股災完都唔好入返呀

Tsla前景好aapl好多既又

星期1特價時段又黎?

留定名先
琴晚驚插水放左

拆股會跌，咁拆黎做乜？

你自己睇下騰訊

岩呀
400 變 500

不如你自己睇下apple歷史
每次拆完股後果個交易日係升定跌

sor，我長期持有穩賺

我無你咁on9，日日諗人升定跌再去諗賣唔賣

如果睇升跌睇得準係可以賺多好多，例如尋日TSLA狂升完又狂插水，如果睇得出佢插完又會急升返咪可以高賣低買
但唔係技術過人就無謂搞咁多嘢啦，一陣偷雞唔成蝕渣米，坐定定風險大極有限

咁係升定跌

Tesla 均價2000樓下買驚咩

當然啦，尋日2290賣，再2150買，1股都賺

140蚊，但往往現實就係傻散2290買，2150

賣所以都係咪撚搞咁多野

總有人係拆前賣拆後買，
每人都有自己投資概念，無咩問題
歷史上各科網巨頭拆股後一年內都係大升
我亦都無講長中短邊種好
唔係下下攻擊人特顯你無知

語氣重左唔好意思

我意思係指拆完股，長期咁睇點都係升翻

短期就無參考價值了，反正都係炒炒賣賣

TSLA只有急升同回調 唔存在插水

有好多人話拆完之後先買

好多人話2000放

呢句由800蚊聽到而家